廣東話唔正嘅創科局局長仲要呃幾耐食

仲未落去見steve jobs

無人識佢？

主持問得有point 好多問題都係針住佢嚟問 但係條on9就答非所問

正宗冇料扮四條